Ford 架SUV 係咪抄 日產 ?

前幾日係街見到架suv 以為係 Qashqai 車主自己去車房轉左個 ford logo

唔覺，驗眼thx

Kuga早過新QQ出喎ching

老實講 除左尾燈之外都唔係好似喎

人地Ford早响2013年轉咗款之後一直沿用到依家，日產嗰架係舊年先出，點抄？ 何況都唔似

唔似

不如講日產果架係抄lexus, 個車尾仲似

係福氣嚟，樓主可以唔使買貴車了